今晚高院會反對<<禁蒙面法>>我自爆以後唔再上連登！！！！！！！！！！！

雖然香港無三權分立，希望你燈中。

唉